真係唔明689唔選點會狂賀

唔通以為689唔做之後香港會變好？就會咩事都無？